公司有同事出咗email話另一位同事差佢食飯錢

佢算唔算公報私仇

係公佈私仇

😅👌🏻

Goal 汁

高質留言

Black and white